有冇巴絲做過呢個暗瘡療程

$2000又唔係好貴不過想知係咪真係有效

一定冇用

老實睇皮膚醫生好過

睇醫生都係2000一個月

$1888可能hard sell到傻

佢連用咩產品/技術幫你整暗瘡都唔講 你憑咩信佢會有用?
就算寫明用咩牌字護膚品/機 你都驚佢開唔夠度數/偷工減料啦
google下必瘦站 仲有信心既就去馬啦

見到有陳家樂已經唔洗諗啦